// @ts-nocheck
/* eslint-disable */
/* tslint:disable */
/* prettier-ignore-start */

/** @jsxRuntime classic */
/** @jsx createPlasmicElementProxy */
/** @jsxFrag React.Fragment */

// This class is auto-generated by Plasmic; please do not edit!
// Plasmic Project: ezXstb24MmF1SndvtETBh2
// Component: 2n49SM9G4h_E

import * as React from "react";

import Head from "next/head";
import Link, { LinkProps } from "next/link";
import { useRouter } from "next/router";

import {
  Flex as Flex__,
  MultiChoiceArg,
  PlasmicDataSourceContextProvider as PlasmicDataSourceContextProvider__,
  PlasmicIcon as PlasmicIcon__,
  PlasmicImg as PlasmicImg__,
  PlasmicLink as PlasmicLink__,
  PlasmicPageGuard as PlasmicPageGuard__,
  SingleBooleanChoiceArg,
  SingleChoiceArg,
  Stack as Stack__,
  StrictProps,
  Trans as Trans__,
  classNames,
  createPlasmicElementProxy,
  deriveRenderOpts,
  ensureGlobalVariants,
  generateOnMutateForSpec,
  generateStateOnChangeProp,
  generateStateOnChangePropForCodeComponents,
  generateStateValueProp,
  get as $stateGet,
  hasVariant,
  initializeCodeComponentStates,
  initializePlasmicStates,
  makeFragment,
  omit,
  pick,
  renderPlasmicSlot,
  set as $stateSet,
  useCurrentUser,
  useDollarState,
  usePlasmicTranslator,
  useTrigger,
  wrapWithClassName
} from "@plasmicapp/react-web";
import {
  DataCtxReader as DataCtxReader__,
  useDataEnv,
  useGlobalActions
} from "@plasmicapp/react-web/lib/host";
import * as plasmicAuth from "@plasmicapp/react-web/lib/auth";
import { usePlasmicDataSourceContext } from "@plasmicapp/data-sources-context";

import Button2 from "../../Button2"; // plasmic-import: Wg_7eiARuB6m/component
import { Embed } from "@plasmicpkgs/plasmic-basic-components";

import "@plasmicapp/react-web/lib/plasmic.css";

import plasmic_antd_5_hostless_css from "../antd_5_hostless/plasmic_antd_5_hostless.module.css"; // plasmic-import: ohDidvG9XsCeFumugENU3J/projectcss
import plasmic_plasmic_rich_components_css from "../plasmic_rich_components/plasmic_plasmic_rich_components.module.css"; // plasmic-import: jkU633o1Cz7HrJdwdxhVHk/projectcss
import projectcss from "./plasmic_deadtrees_earth.module.css"; // plasmic-import: ezXstb24MmF1SndvtETBh2/projectcss
import sty from "./PlasmicDatenschutz.module.css"; // plasmic-import: 2n49SM9G4h_E/css

import BackSvgrepoComsvgIcon from "./icons/PlasmicIcon__BackSvgrepoComsvg"; // plasmic-import: Bnla6O9F2B0c/icon
import Icon38Icon from "./icons/PlasmicIcon__Icon38"; // plasmic-import: sZZ7QXNWz3Np/icon

createPlasmicElementProxy;

export type PlasmicDatenschutz__VariantMembers = {};
export type PlasmicDatenschutz__VariantsArgs = {};
type VariantPropType = keyof PlasmicDatenschutz__VariantsArgs;
export const PlasmicDatenschutz__VariantProps = new Array<VariantPropType>();

export type PlasmicDatenschutz__ArgsType = {};
type ArgPropType = keyof PlasmicDatenschutz__ArgsType;
export const PlasmicDatenschutz__ArgProps = new Array<ArgPropType>();

export type PlasmicDatenschutz__OverridesType = {
  datenschutzerklarung?: Flex__<"div">;
  button2?: Flex__<typeof Button2>;
  svg?: Flex__<"svg">;
  embedHtml?: Flex__<typeof Embed>;
};

export interface DefaultDatenschutzProps {}

const $$ = {};

function useNextRouter() {
  try {
    return useRouter();
  } catch {}
  return undefined;
}

function PlasmicDatenschutz__RenderFunc(props: {
  variants: PlasmicDatenschutz__VariantsArgs;
  args: PlasmicDatenschutz__ArgsType;
  overrides: PlasmicDatenschutz__OverridesType;
  forNode?: string;
}) {
  const { variants, overrides, forNode } = props;

  const args = React.useMemo(() => Object.assign({}, props.args), [props.args]);

  const $props = {
    ...args,
    ...variants
  };

  const __nextRouter = useNextRouter();
  const $ctx = useDataEnv?.() || {};
  const refsRef = React.useRef({});
  const $refs = refsRef.current;

  const currentUser = useCurrentUser?.() || {};

  return (
    <React.Fragment>
      <Head>
        <meta name="twitter:card" content="summary" />
        <title key="title">{PlasmicDatenschutz.pageMetadata.title}</title>
        <meta
          key="og:title"
          property="og:title"
          content={PlasmicDatenschutz.pageMetadata.title}
        />
        <meta
          key="twitter:title"
          name="twitter:title"
          content={PlasmicDatenschutz.pageMetadata.title}
        />
      </Head>

      <style>{`
        body {
          margin: 0;
        }
      `}</style>

      <div className={projectcss.plasmic_page_wrapper}>
        <div
          data-plasmic-name={"datenschutzerklarung"}
          data-plasmic-override={overrides.datenschutzerklarung}
          data-plasmic-root={true}
          data-plasmic-for-node={forNode}
          className={classNames(
            projectcss.all,
            projectcss.root_reset,
            projectcss.plasmic_default_styles,
            projectcss.plasmic_mixins,
            projectcss.plasmic_tokens,
            plasmic_antd_5_hostless_css.plasmic_tokens,
            plasmic_plasmic_rich_components_css.plasmic_tokens,
            sty.datenschutzerklarung
          )}
        >
          <div className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox__kddCf)}>
            <Button2
              data-plasmic-name={"button2"}
              data-plasmic-override={overrides.button2}
              className={classNames("__wab_instance", sty.button2)}
              link={`/`}
              showStartIcon={true}
              startIcon={
                <BackSvgrepoComsvgIcon
                  data-plasmic-name={"svg"}
                  data-plasmic-override={overrides.svg}
                  className={classNames(projectcss.all, sty.svg)}
                  role={"img"}
                />
              }
            >
              {"Go back to home"}
            </Button2>
          </div>
          <div className={classNames(projectcss.all, sty.freeBox__bt04R)}>
            <Embed
              data-plasmic-name={"embedHtml"}
              data-plasmic-override={overrides.embedHtml}
              className={classNames("__wab_instance", sty.embedHtml)}
              code={
                '<h1>Datenschutzerkl\u00e4rung</h1>\n<p>Stand: 10. Januar 2024</p><h2>Inhalts\u00fcbersicht</h2>\n <ul class="index"><li><a class="index-link" href="#m3">Verantwortlicher</a></li><li><a class="index-link" href="#mOverview">\u00dcbersicht der Verarbeitungen</a></li><li><a class="index-link" href="#m2427">Ma\u00dfgebliche Rechtsgrundlagen</a></li><li><a class="index-link" href="#m27">Sicherheitsma\u00dfnahmen</a></li><li><a class="index-link" href="#m25">\u00dcbermittlung von personenbezogenen Daten</a></li><li><a class="index-link" href="#m24">Internationale Datentransfers</a></li><li><a class="index-link" href="#m10">Rechte der betroffenen Personen</a></li><li><a class="index-link" href="#m134">Einsatz von Cookies</a></li><li><a class="index-link" href="#m225">Bereitstellung des Onlineangebotes und Webhosting</a></li><li><a class="index-link" href="#m182">Kontakt- und Anfragenverwaltung</a></li></ul><h2 id="m3">Verantwortlicher</h2><p>Janusch Vajna-Jehle</p>\nE-Mail-Adresse: janusch.jehle@felis.uni-freiburg.de\n\n<h2 id="mOverview">\u00dcbersicht der Verarbeitungen</h2><p>Die nachfolgende \u00dcbersicht fasst die Arten der verarbeiteten Daten und die Zwecke ihrer Verarbeitung zusammen und verweist auf die betroffenen Personen.</p><h3>Arten der verarbeiteten Daten</h3>\n<ul><li>Kontaktdaten.</li><li>Inhaltsdaten.</li><li>Nutzungsdaten.</li><li>Meta-, Kommunikations- und Verfahrensdaten.</li></ul><h3>Kategorien betroffener Personen</h3><ul><li>Kommunikationspartner.</li><li>Nutzer.</li></ul><h3>Zwecke der Verarbeitung</h3><ul><li>Kontaktanfragen und Kommunikation.</li><li>Sicherheitsma\u00dfnahmen.</li><li>Verwaltung und Beantwortung von Anfragen.</li><li>Feedback.</li><li>Bereitstellung unseres Onlineangebotes und Nutzerfreundlichkeit.</li><li>Informationstechnische Infrastruktur.</li></ul><h2 id="m2427">Ma\u00dfgebliche Rechtsgrundlagen</h2><p><strong>Ma\u00dfgebliche Rechtsgrundlagen nach der DSGVO: </strong>Im Folgenden erhalten Sie eine \u00dcbersicht der Rechtsgrundlagen der DSGVO, auf deren Basis wir personenbezogene Daten verarbeiten. Bitte nehmen Sie zur Kenntnis, dass neben den Regelungen der DSGVO nationale Datenschutzvorgaben in Ihrem bzw. unserem Wohn- oder Sitzland gelten k\u00f6nnen. Sollten ferner im Einzelfall speziellere Rechtsgrundlagen ma\u00dfgeblich sein, teilen wir Ihnen diese in der Datenschutzerkl\u00e4rung mit.</p>\n <ul><li><strong>Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a) DSGVO)</strong> - Die betroffene Person hat ihre Einwilligung in die Verarbeitung der sie betreffenden personenbezogenen Daten f\u00fcr einen spezifischen Zweck oder mehrere bestimmte Zwecke gegeben.</li><li><strong>Vertragserf\u00fcllung und vorvertragliche Anfragen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b) DSGVO)</strong> - Die Verarbeitung ist f\u00fcr die Erf\u00fcllung eines Vertrags, dessen Vertragspartei die betroffene Person ist, oder zur Durchf\u00fchrung vorvertraglicher Ma\u00dfnahmen erforderlich, die auf Anfrage der betroffenen Person erfolgen.</li><li><strong>Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO)</strong> - Die Verarbeitung ist zur Wahrung der berechtigten Interessen des Verantwortlichen oder eines Dritten erforderlich, sofern nicht die Interessen oder Grundrechte und Grundfreiheiten der betroffenen Person, die den Schutz personenbezogener Daten erfordern, \u00fcberwiegen.</li></ul><p><strong>Nationale Datenschutzregelungen in Deutschland: </strong>Zus\u00e4tzlich zu den Datenschutzregelungen der DSGVO gelten nationale Regelungen zum Datenschutz in Deutschland. Hierzu geh\u00f6rt insbesondere das Gesetz zum Schutz vor Missbrauch personenbezogener Daten bei der Datenverarbeitung (Bundesdatenschutzgesetz \u2013 BDSG). Das BDSG enth\u00e4lt insbesondere Spezialregelungen zum Recht auf Auskunft, zum Recht auf L\u00f6schung, zum Widerspruchsrecht, zur Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten, zur Verarbeitung f\u00fcr andere Zwecke und zur \u00dcbermittlung sowie automatisierten Entscheidungsfindung im Einzelfall einschlie\u00dflich Profiling. Ferner k\u00f6nnen Landesdatenschutzgesetze der einzelnen Bundesl\u00e4nder zur Anwendung gelangen.</p>\n<p><strong>Hinweis auf Geltung DSGVO und Schweizer DSG: </strong>Diese Datenschutzhinweise dienen sowohl der Informationserteilung nach dem schweizerischen Bundesgesetz \u00fcber den Datenschutz (Schweizer DSG) als auch nach der Datenschutzgrundverordnung (DSGVO). Aus diesem Grund bitten wir Sie zu beachten, dass aufgrund der breiteren r\u00e4umlichen Anwendung und Verst\u00e4ndlichkeit die Begriffe der DSGVO verwendet werden. Insbesondere statt der im Schweizer DSG verwendeten Begriffe \u201eBearbeitung" von \u201ePersonendaten", "\u00fcberwiegendes Interesse" und "besonders sch\u00fctzenswerte Personendaten" werden die in der DSGVO verwendeten Begriffe \u201eVerarbeitung" von \u201epersonenbezogenen Daten" sowie "berechtigtes Interesse" und "besondere Kategorien von Daten" verwendet. Die gesetzliche Bedeutung der Begriffe wird jedoch im Rahmen der Geltung des Schweizer DSG weiterhin nach dem Schweizer DSG bestimmt.</p>\n\n<h2 id="m27">Sicherheitsma\u00dfnahmen</h2><p>Wir treffen nach Ma\u00dfgabe der gesetzlichen Vorgaben unter Ber\u00fccksichtigung des Stands der Technik, der Implementierungskosten und der Art, des Umfangs, der Umst\u00e4nde und der Zwecke der Verarbeitung sowie der unterschiedlichen Eintrittswahrscheinlichkeiten und des Ausma\u00dfes der Bedrohung der Rechte und Freiheiten nat\u00fcrlicher Personen geeignete technische und organisatorische Ma\u00dfnahmen, um ein dem Risiko angemessenes Schutzniveau zu gew\u00e4hrleisten.</p>\n<p>Zu den Ma\u00dfnahmen geh\u00f6ren insbesondere die Sicherung der Vertraulichkeit, Integrit\u00e4t und Verf\u00fcgbarkeit von Daten durch Kontrolle des physischen und elektronischen Zugangs zu den Daten als auch des sie betreffenden Zugriffs, der Eingabe, der Weitergabe, der Sicherung der Verf\u00fcgbarkeit und ihrer Trennung. Des Weiteren haben wir Verfahren eingerichtet, die eine Wahrnehmung von Betroffenenrechten, die L\u00f6schung von Daten und Reaktionen auf die Gef\u00e4hrdung der Daten gew\u00e4hrleisten. Ferner ber\u00fccksichtigen wir den Schutz personenbezogener Daten bereits bei der Entwicklung bzw. Auswahl von Hardware, Software sowie Verfahren entsprechend dem Prinzip des Datenschutzes, durch Technikgestaltung und durch datenschutzfreundliche Voreinstellungen.</p>\n\n<h2 id="m25">\u00dcbermittlung von personenbezogenen Daten</h2><p>Im Rahmen unserer Verarbeitung von personenbezogenen Daten kommt es vor, dass die Daten an andere Stellen, Unternehmen, rechtlich selbstst\u00e4ndige Organisationseinheiten oder Personen \u00fcbermittelt oder sie ihnen gegen\u00fcber offengelegt werden. Zu den Empf\u00e4ngern dieser Daten k\u00f6nnen z.\u00a0B. mit IT-Aufgaben beauftragte Dienstleister oder Anbieter von Diensten und Inhalten, die in eine Webseite eingebunden werden, geh\u00f6ren. In solchen F\u00e4llen beachten wir die gesetzlichen Vorgaben und schlie\u00dfen insbesondere entsprechende Vertr\u00e4ge bzw. Vereinbarungen, die dem Schutz Ihrer Daten dienen, mit den Empf\u00e4ngern Ihrer Daten ab.</p>\n\n<h2 id="m24">Internationale Datentransfers</h2><p>Datenverarbeitung in Drittl\u00e4ndern: Sofern wir Daten in einem Drittland (d.\u00a0h., au\u00dferhalb der Europ\u00e4ischen Union (EU), des Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraums (EWR)) verarbeiten oder die Verarbeitung im Rahmen der Inanspruchnahme von Diensten Dritter oder der Offenlegung bzw. \u00dcbermittlung von Daten an andere Personen, Stellen oder Unternehmen stattfindet, erfolgt dies nur im Einklang mit den gesetzlichen Vorgaben. Sofern das Datenschutzniveau in dem Drittland mittels eines Angemessenheitsbeschlusses anerkannt wurde (Art. 45 DSGVO), dient dieser als Grundlage des Datentransfers. Im \u00dcbrigen erfolgen Datentransfers nur dann, wenn das Datenschutzniveau anderweitig gesichert ist, insbesondere durch Standardvertragsklauseln (Art. 46 Abs. 2 lit. c) DSGVO), ausdr\u00fcckliche Einwilligung oder im Fall vertraglicher oder gesetzlich erforderlicher \u00dcbermittlung (Art. 49 Abs. 1 DSGVO). Im \u00dcbrigen teilen wir Ihnen die Grundlagen der Drittland\u00fcbermittlung bei den einzelnen Anbietern aus dem Drittland mit, wobei die Angemessenheitsbeschl\u00fcsse als Grundlagen vorrangig gelten. Informationen zu Drittlandtransfers und vorliegenden Angemessenheitsbeschl\u00fcssen k\u00f6nnen dem Informationsangebot der EU-Kommission entnommen werden: <a href="https://commission.europa.eu/law/law-topic/data-protection/international-dimension-data-protection_en?prefLang=de" target="_blank">https://commission.europa.eu/law/law-topic/data-protection/international-dimension-data-protection_en?prefLang=de.</a></p>\n<p>EU-US Trans-Atlantic Data Privacy Framework: Im Rahmen des sogenannten \u201eData Privacy Framework" (DPF) hat die EU-Kommission das Datenschutzniveau ebenfalls f\u00fcr bestimmte Unternehmen aus den USA im Rahmen der Angemessenheitsbeschlusses vom 10.07.2023 als sicher anerkannt. Die Liste der zertifizierten Unternehmen als auch weitere Informationen zu dem DPF k\u00f6nnen Sie der Webseite des Handelsministeriums der USA unter <a href="https://www.dataprivacyframework.gov/" target="_blank">https://www.dataprivacyframework.gov/</a> (in Englisch) entnehmen. Wir informieren Sie im Rahmen der Datenschutzhinweise, welche von uns eingesetzten Diensteanbieter unter dem Data Privacy Framework zertifiziert sind.</p>\n\n<h2 id="m10">Rechte der betroffenen Personen</h2><p>Rechte der betroffenen Personen aus der DSGVO: Ihnen stehen als Betroffene nach der DSGVO verschiedene Rechte zu, die sich insbesondere aus Art. 15 bis 21 DSGVO ergeben:</p><ul><li><strong>Widerspruchsrecht: Sie haben das Recht, aus Gr\u00fcnden, die sich aus Ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten, die aufgrund von Art. 6 Abs. 1 lit. e oder f DSGVO erfolgt, Widerspruch einzulegen; dies gilt auch f\u00fcr ein auf diese Bestimmungen gest\u00fctztes Profiling. Werden die Sie betreffenden personenbezogenen Daten verarbeitet, um Direktwerbung zu betreiben, haben Sie das Recht, jederzeit Widerspruch gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten zum Zwecke derartiger Werbung einzulegen; dies gilt auch f\u00fcr das Profiling, soweit es mit solcher Direktwerbung in Verbindung steht.</strong></li><li><strong>Widerrufsrecht bei Einwilligungen:</strong> Sie haben das Recht, erteilte Einwilligungen jederzeit zu widerrufen.</li><li><strong>Auskunftsrecht:</strong> Sie haben das Recht, eine Best\u00e4tigung dar\u00fcber zu verlangen, ob betreffende Daten verarbeitet werden und auf Auskunft \u00fcber diese Daten sowie auf weitere Informationen und Kopie der Daten entsprechend den gesetzlichen Vorgaben.</li><li><strong>Recht auf Berichtigung:</strong> Sie haben entsprechend den gesetzlichen Vorgaben das Recht, die Vervollst\u00e4ndigung der Sie betreffenden Daten oder die Berichtigung der Sie betreffenden unrichtigen Daten zu verlangen.</li><li><strong>Recht auf L\u00f6schung und Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung:</strong> Sie haben nach Ma\u00dfgabe der gesetzlichen Vorgaben das Recht, zu verlangen, dass Sie betreffende Daten unverz\u00fcglich gel\u00f6scht werden, bzw. alternativ nach Ma\u00dfgabe der gesetzlichen Vorgaben eine Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung der Daten zu verlangen.</li><li><strong>Recht auf Daten\u00fcbertragbarkeit:</strong> Sie haben das Recht, Sie betreffende Daten, die Sie uns bereitgestellt haben, nach Ma\u00dfgabe der gesetzlichen Vorgaben in einem strukturierten, g\u00e4ngigen und maschinenlesbaren Format zu erhalten oder deren \u00dcbermittlung an einen anderen Verantwortlichen zu fordern.</li><li><strong>Beschwerde bei Aufsichtsbeh\u00f6rde:</strong> Sie haben unbeschadet eines anderweitigen verwaltungsrechtlichen oder gerichtlichen Rechtsbehelfs das Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde, insbesondere in dem Mitgliedstaat ihres gew\u00f6hnlichen Aufenthaltsorts, ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutma\u00dflichen Versto\u00dfes, wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten gegen die Vorgaben der DSGVO verst\u00f6\u00dft.</li></ul>\n\n<h2 id="m134">Einsatz von Cookies</h2><p>Cookies sind kleine Textdateien, bzw. sonstige Speichervermerke, die Informationen auf Endger\u00e4ten speichern und Informationen aus den Endger\u00e4ten auslesen. Z.\u00a0B. um den Login-Status in einem Nutzerkonto, einen Warenkorbinhalt in einem E-Shop, die aufgerufenen Inhalte oder verwendete Funktionen eines Onlineangebotes speichern. Cookies k\u00f6nnen ferner zu unterschiedlichen Zwecken eingesetzt werden, z.\u00a0B. zu Zwecken der Funktionsf\u00e4higkeit, Sicherheit und Komfort von Onlineangeboten sowie der Erstellung von Analysen der Besucherstr\u00f6me. </p>\n<p><strong>Hinweise zur Einwilligung: </strong>Wir setzen Cookies im Einklang mit den gesetzlichen Vorschriften ein. Daher holen wir von den Nutzern eine vorhergehende Einwilligung ein, au\u00dfer wenn diese gesetzlich nicht gefordert ist. Eine Einwilligung ist insbesondere nicht notwendig, wenn das Speichern und das Auslesen der Informationen, also auch von Cookies, unbedingt erforderlich sind, um dem den Nutzern einen von ihnen ausdr\u00fccklich gew\u00fcnschten Telemediendienst (also unser Onlineangebot) zur Verf\u00fcgung zu stellen. Zu den unbedingt erforderlichen Cookies geh\u00f6ren in der Regel Cookies mit Funktionen, die der Anzeige und Lauff\u00e4higkeit des Onlineangebotes , dem Lastausgleich, der Sicherheit, der Speicherung der Pr\u00e4ferenzen und Auswahlm\u00f6glichkeiten der Nutzer oder \u00e4hnlichen mit der Bereitstellung der Haupt- und Nebenfunktionen des von den Nutzern angeforderten Onlineangebotes zusammenh\u00e4ngenden Zwecken dienen. Die widerrufliche Einwilligung wird gegen\u00fcber den Nutzern deutlich kommuniziert und enth\u00e4lt die Informationen zu der jeweiligen Cookie-Nutzung.</p>\n<p><strong>Hinweise zu datenschutzrechtlichen Rechtsgrundlagen: </strong>Auf welcher datenschutzrechtlichen Rechtsgrundlage wir die personenbezogenen Daten der Nutzer mit Hilfe von Cookies verarbeiten, h\u00e4ngt davon ab, ob wir Nutzer um eine Einwilligung bitten. Falls die Nutzer einwilligen, ist die Rechtsgrundlage der Verarbeitung Ihrer Daten die erkl\u00e4rte Einwilligung. Andernfalls werden die mithilfe von Cookies verarbeiteten Daten auf Grundlage unserer berechtigten Interessen (z.\u00a0B. an einem betriebswirtschaftlichen Betrieb unseres Onlineangebotes und Verbesserung seiner Nutzbarkeit) verarbeitet oder, wenn dies im Rahmen der Erf\u00fcllung unserer vertraglichen Pflichten erfolgt, wenn der Einsatz von Cookies erforderlich ist, um unsere vertraglichen Verpflichtungen zu erf\u00fcllen. Zu welchen Zwecken die Cookies von uns verarbeitet werden, dar\u00fcber kl\u00e4ren wir im Laufe dieser Datenschutzerkl\u00e4rung oder im Rahmen von unseren Einwilligungs- und Verarbeitungsprozessen auf.</p>\n<p><strong>Speicherdauer:\u00a0</strong>Im Hinblick auf die Speicherdauer werden die folgenden Arten von Cookies unterschieden:</p><ul><li><strong>Tempor\u00e4re Cookies (auch: Session- oder Sitzungs-Cookies):</strong>\u00a0Tempor\u00e4re Cookies werden sp\u00e4testens gel\u00f6scht, nachdem ein Nutzer ein Online-Angebot verlassen und sein Endger\u00e4t (z.\u00a0B. Browser oder mobile Applikation) geschlossen hat.</li><li><strong>Permanente Cookies:</strong> Permanente Cookies bleiben auch nach dem Schlie\u00dfen des Endger\u00e4tes gespeichert. So k\u00f6nnen beispielsweise der Login-Status gespeichert oder bevorzugte Inhalte direkt angezeigt werden, wenn der Nutzer eine Website erneut besucht. Ebenso k\u00f6nnen die mit Hilfe von Cookies erhobenen Daten der Nutzer zur Reichweitenmessung verwendet werden. Sofern wir Nutzern\u00a0keine expliziten Angaben zur Art und Speicherdauer von Cookies mitteilen (z.\u00a0B. im Rahmen der Einholung der Einwilligung), sollten Nutzer davon ausgehen, dass Cookies permanent sind und die Speicherdauer bis zu zwei Jahre betragen kann.</li></ul><p><strong>Allgemeine Hinweise zum Widerruf und Widerspruch (sog. "Opt-Out"): </strong>Nutzer k\u00f6nnen die von ihnen abgegebenen Einwilligungen jederzeit widerrufen und der Verarbeitung entsprechend den gesetzlichen Vorgaben widersprechen. Hierzu k\u00f6nnen Nutzer unter anderem die Verwendung von Cookies in den Einstellungen ihres Browsers einschr\u00e4nken (wobei dadurch auch die Funktionalit\u00e4t unseres Onlineangebotes eingeschr\u00e4nkt sein kann). Ein Widerspruch gegen die Verwendung von Cookies zu Online-Marketing-Zwecken kann auch \u00fcber die Websites <a href="https://optout.aboutads.info/" target="_new">https://optout.aboutads.info</a> und <a href="https://www.youronlinechoices.com/" target="_new">https://www.youronlinechoices.com/</a> erkl\u00e4rt werden.</p>\n<ul class="m-elements"><li class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO). Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a) DSGVO).</li></ul><p><strong>Weitere Hinweise zu Verarbeitungsprozessen, Verfahren und Diensten:</strong></p><ul class="m-elements"><li><strong>Verarbeitung von Cookie-Daten auf Grundlage einer Einwilligung: </strong>Wir setzen ein Verfahren zum Cookie-Einwilligungs-Management ein, in dessen Rahmen die Einwilligungen der Nutzer in den Einsatz von Cookies, bzw. der im Rahmen des Cookie-Einwilligungs-Management-Verfahrens genannten Verarbeitungen und Anbieter eingeholt sowie von den Nutzern verwaltet und widerrufen werden k\u00f6nnen. Hierbei wird die Einwilligungserkl\u00e4rung gespeichert, um deren Abfrage nicht erneut wiederholen zu m\u00fcssen und die Einwilligung entsprechend der gesetzlichen Verpflichtung nachweisen zu k\u00f6nnen. Die Speicherung kann serverseitig und/oder in einem Cookie (sogenanntes Opt-In-Cookie, bzw. mithilfe vergleichbarer Technologien) erfolgen, um die Einwilligung einem Nutzer, bzw. dessen Ger\u00e4t zuordnen zu k\u00f6nnen. Vorbehaltlich individueller Angaben zu den Anbietern von Cookie-Management-Diensten, gelten die folgenden Hinweise: Die Dauer der Speicherung der Einwilligung kann bis zu zwei Jahren betragen. Hierbei wird ein pseudonymer Nutzer-Identifikator gebildet und mit dem Zeitpunkt der Einwilligung, Angaben zur Reichweite der Einwilligung (z.\u00a0B. welche Kategorien von Cookies und/oder Diensteanbieter) sowie dem Browser, System und verwendeten Endger\u00e4t gespeichert; <span class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Einwilligung (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. a) DSGVO).</span></li></ul>\n<h2 id="m225">Bereitstellung des Onlineangebotes und Webhosting</h2><p>Wir verarbeiten die Daten der Nutzer, um ihnen unsere Online-Dienste zur Verf\u00fcgung stellen zu k\u00f6nnen. Zu diesem Zweck verarbeiten wir die IP-Adresse des Nutzers, die notwendig ist, um die Inhalte und Funktionen unserer Online-Dienste an den Browser oder das Endger\u00e4t der Nutzer zu \u00fcbermitteln.</p>\n<ul class="m-elements"><li><strong>Verarbeitete Datenarten:</strong> Nutzungsdaten (z.\u00a0B. besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten, Zugriffszeiten); Meta-, Kommunikations- und Verfahrensdaten (z.\u00a0.B. IP-Adressen, Zeitangaben, Identifikationsnummern, Einwilligungsstatus).</li><li><strong>Betroffene Personen:</strong> Nutzer (z.\u00a0.B. Webseitenbesucher, Nutzer von Onlinediensten).</li><li><strong>Zwecke der Verarbeitung:</strong> Bereitstellung unseres Onlineangebotes und Nutzerfreundlichkeit; Informationstechnische Infrastruktur (Betrieb und Bereitstellung von Informationssystemen und technischen Ger\u00e4ten (Computer, Server etc.).). Sicherheitsma\u00dfnahmen.</li><li class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO).</li></ul><p><strong>Weitere Hinweise zu Verarbeitungsprozessen, Verfahren und Diensten:</strong></p><ul class="m-elements"><li><strong>Erhebung von Zugriffsdaten und Logfiles: </strong>Der Zugriff auf unser Onlineangebot wird in Form von so genannten "Server-Logfiles" protokolliert. Zu den Serverlogfiles k\u00f6nnen die Adresse und Name der abgerufenen Webseiten und Dateien, Datum und Uhrzeit des Abrufs, \u00fcbertragene Datenmengen, Meldung \u00fcber erfolgreichen Abruf, Browsertyp nebst Version, das Betriebssystem des Nutzers, Referrer URL (die zuvor besuchte Seite) und im Regelfall IP-Adressen und der anfragende Provider geh\u00f6ren. Die Serverlogfiles k\u00f6nnen zum einen zu Zwecken der Sicherheit eingesetzt werden, z.\u00a0B., um eine \u00dcberlastung der Server zu vermeiden (insbesondere im Fall von missbr\u00e4uchlichen Angriffen, sogenannten DDoS-Attacken) und zum anderen, um die Auslastung der Server und ihre Stabilit\u00e4t sicherzustellen; <span class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO). </span><strong>L\u00f6schung von Daten:</strong> Logfile-Informationen werden f\u00fcr die Dauer von maximal 30 Tagen gespeichert und danach gel\u00f6scht oder anonymisiert. Daten, deren weitere Aufbewahrung zu Beweiszwecken erforderlich ist, sind bis zur endg\u00fcltigen Kl\u00e4rung des jeweiligen Vorfalls von der L\u00f6schung ausgenommen.</li></ul>\n<h2 id="m182">Kontakt- und Anfragenverwaltung</h2><p>Bei der Kontaktaufnahme mit uns (z.\u00a0B. per Post, Kontaktformular, E-Mail, Telefon oder via soziale Medien) sowie im Rahmen bestehender Nutzer- und Gesch\u00e4ftsbeziehungen werden die Angaben der anfragenden Personen verarbeitet soweit dies zur Beantwortung der Kontaktanfragen und etwaiger angefragter Ma\u00dfnahmen erforderlich ist.</p>\n<ul class="m-elements"><li><strong>Verarbeitete Datenarten:</strong> Kontaktdaten (z.\u00a0B. E-Mail, Telefonnummern); Inhaltsdaten (z.\u00a0B. Eingaben in Onlineformularen); Nutzungsdaten (z.\u00a0B. besuchte Webseiten, Interesse an Inhalten, Zugriffszeiten); Meta-, Kommunikations- und Verfahrensdaten (z.\u00a0.B. IP-Adressen, Zeitangaben, Identifikationsnummern, Einwilligungsstatus).</li><li><strong>Betroffene Personen:</strong> Kommunikationspartner.</li><li><strong>Zwecke der Verarbeitung:</strong> Kontaktanfragen und Kommunikation; Verwaltung und Beantwortung von Anfragen; Feedback (z.\u00a0B. Sammeln von Feedback via Online-Formular). Bereitstellung unseres Onlineangebotes und Nutzerfreundlichkeit.</li><li class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO). Vertragserf\u00fcllung und vorvertragliche Anfragen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b) DSGVO).</li></ul><p><strong>Weitere Hinweise zu Verarbeitungsprozessen, Verfahren und Diensten:</strong></p><ul class="m-elements"><li><strong>Kontaktformular: </strong>Wenn Nutzer \u00fcber unser Kontaktformular, E-Mail oder andere Kommunikationswege mit uns in Kontakt treten, verarbeiten wir die uns in diesem Zusammenhang mitgeteilten Daten zur Bearbeitung des mitgeteilten Anliegens; <span class=""><strong>Rechtsgrundlagen:</strong> Vertragserf\u00fcllung und vorvertragliche Anfragen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. b) DSGVO), Berechtigte Interessen (Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f) DSGVO).</span></li></ul>\n<p class="seal"><a href="https://datenschutz-generator.de/" title="Rechtstext von Dr. Schwenke - f\u00fcr weitere Informationen bitte anklicken." target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow">Erstellt mit kostenlosem Datenschutz-Generator.de von Dr. Thomas Schwenke</a></p>'
              }
            />
          </div>
        </div>
      </div>
    </React.Fragment>
  ) as React.ReactElement | null;
}

const PlasmicDescendants = {
  datenschutzerklarung: ["datenschutzerklarung", "button2", "svg", "embedHtml"],
  button2: ["button2", "svg"],
  svg: ["svg"],
  embedHtml: ["embedHtml"]
} as const;
type NodeNameType = keyof typeof PlasmicDescendants;
type DescendantsType<T extends NodeNameType> =
  (typeof PlasmicDescendants)[T][number];
type NodeDefaultElementType = {
  datenschutzerklarung: "div";
  button2: typeof Button2;
  svg: "svg";
  embedHtml: typeof Embed;
};

type ReservedPropsType = "variants" | "args" | "overrides";
type NodeOverridesType<T extends NodeNameType> = Pick<
  PlasmicDatenschutz__OverridesType,
  DescendantsType<T>
>;
type NodeComponentProps<T extends NodeNameType> =
  // Explicitly specify variants, args, and overrides as objects
  {
    variants?: PlasmicDatenschutz__VariantsArgs;
    args?: PlasmicDatenschutz__ArgsType;
    overrides?: NodeOverridesType<T>;
  } & Omit<PlasmicDatenschutz__VariantsArgs, ReservedPropsType> & // Specify variants directly as props
    /* Specify args directly as props*/ Omit<
      PlasmicDatenschutz__ArgsType,
      ReservedPropsType
    > &
    /* Specify overrides for each element directly as props*/ Omit<
      NodeOverridesType<T>,
      ReservedPropsType | VariantPropType | ArgPropType
    > &
    /* Specify props for the root element*/ Omit<
      Partial<React.ComponentProps<NodeDefaultElementType[T]>>,
      ReservedPropsType | VariantPropType | ArgPropType | DescendantsType<T>
    >;

function makeNodeComponent<NodeName extends NodeNameType>(nodeName: NodeName) {
  type PropsType = NodeComponentProps<NodeName> & { key?: React.Key };
  const func = function <T extends PropsType>(
    props: T & StrictProps<T, PropsType>
  ) {
    const { variants, args, overrides } = React.useMemo(
      () =>
        deriveRenderOpts(props, {
          name: nodeName,
          descendantNames: PlasmicDescendants[nodeName],
          internalArgPropNames: PlasmicDatenschutz__ArgProps,
          internalVariantPropNames: PlasmicDatenschutz__VariantProps
        }),
      [props, nodeName]
    );
    return PlasmicDatenschutz__RenderFunc({
      variants,
      args,
      overrides,
      forNode: nodeName
    });
  };
  if (nodeName === "datenschutzerklarung") {
    func.displayName = "PlasmicDatenschutz";
  } else {
    func.displayName = `PlasmicDatenschutz.${nodeName}`;
  }
  return func;
}

function withPlasmicPageGuard<P extends object>(
  WrappedComponent: React.ComponentType<P>
) {
  const PageGuard: React.FC<P> = props => (
    <PlasmicPageGuard__
      minRole={null}
      appId={"ezXstb24MmF1SndvtETBh2"}
      authorizeEndpoint={"https://studio.plasmic.app/authorize"}
      canTriggerLogin={true}
    >
      <WrappedComponent {...props} />
    </PlasmicPageGuard__>
  );

  return PageGuard;
}

function withUsePlasmicAuth<P extends object>(
  WrappedComponent: React.ComponentType<P>
) {
  const WithUsePlasmicAuthComponent: React.FC<P> = props => {
    const dataSourceCtx = usePlasmicDataSourceContext() ?? {};
    const { isUserLoading, user, token } = plasmicAuth.usePlasmicAuth({
      appId: "ezXstb24MmF1SndvtETBh2"
    });

    return (
      <PlasmicDataSourceContextProvider__
        value={{
          ...dataSourceCtx,
          isUserLoading,
          userAuthToken: token,
          user
        }}
      >
        <WrappedComponent {...props} />
      </PlasmicDataSourceContextProvider__>
    );
  };
  return WithUsePlasmicAuthComponent;
}

export const PlasmicDatenschutz = Object.assign(
  // Top-level PlasmicDatenschutz renders the root element
  withUsePlasmicAuth(
    withPlasmicPageGuard(makeNodeComponent("datenschutzerklarung"))
  ),
  {
    // Helper components rendering sub-elements
    button2: makeNodeComponent("button2"),
    svg: makeNodeComponent("svg"),
    embedHtml: makeNodeComponent("embedHtml"),

    // Metadata about props expected for PlasmicDatenschutz
    internalVariantProps: PlasmicDatenschutz__VariantProps,
    internalArgProps: PlasmicDatenschutz__ArgProps,

    // Page metadata
    pageMetadata: {
      title: "Datenschutzerklärung",
      description: "",
      ogImageSrc: "",
      canonical: ""
    }
  }
);

export default PlasmicDatenschutz;
/* prettier-ignore-end */
